毒撚秒回(81)

愛我別走走走走～～～～

就是你 讓感覺從此不再簡單 平凡

芒b留名

直到碰上一個逃避一個

你係…

雪花我唔記得咗寫過你個名
啱啱打返開相簿 仲係度諗邊個啲字咁靚...

直到你不喜歡我

靚字濕

得你個名叫寫得好睇咋

做乜抄我同雪雪首情歌

咩我係？

屌你

報上名來啊

我同芒仔先係一對。。

我無心

Hello 大家好 我叫牙輝牙

再見 我走 我明

你又要工作了

（轉）
（企得唔係好穩）

（抹）

我用個頭踢波嫁

屌 笑撚到我

唔留了

新巴？

做咩遲到呀

以後都勞煩你了

Oj 我同芒仔私奔到月球

其實我無睇晒 我好驚

你挑戰晒？

請放低芒仔

是否女人...

仆街岩岩腦細份excel又冇禁send屌你老母

睇哂 無咩特別 係覺得幾好笑

屌你老味

唉 唔好講工作

我係極度容易受傷嘅女人

依家撳

下
好柒喎 你有無同理心嫁

錯！

是否女人 永遠不要多問

應該無掛

不要不要假設我知道

Sor 唔識規矩

Hate 9 you

佢經常性唔記得撳send

唔講嘅愛有幾好

點解改名

me too

睇就多 留言就少

聽講要自貼

mon po。。

好彩我惡過佢

yes

新巴？

比番時針巴小妹

有痴線佬

唉 希望聽日個fd唔好叫埋佢出黎

好撚懞

問單車

威

你個名

i agger

改多陣

。。。。。。。。ok

新人
有咩規矩

佢係我隔離訓緊 你邊位

都話有痴線佬會睇

我係佢現任。。

我係佢老婆喎

好驚再講自己嘢

佢老婆叫牙玟。。

驚呀呢

何事落到這收場。。。

真係唔知講咩好

搭緊地鐵

通常我唔會撳去睇因為

lm

笑佢

振作

唔得閒marked
一陣fuu你

笑撚死

十卜你笑9佢

下次自動工作please

nooooooooooooooo
好驚

自動抹眼淚

抹咗囉

仲喊緊

笑我仆街笑咩春
知唔知我係呢度既揸FIT人？？？？？？？？？？

一定係咁

.....走啦 我唔想搞大佢

新人唔識規矩

唔好喊

方雅玟？？？？？？？？
個名好難聽呀

唉 講真無人信

好好笑

攬實少少

唔好咁啦

非芒不攬

你示範下先

你講乜撚嘢呀

bb點解你係到嘅

笑鳩我？？？？？
笑鳩笠冬？？？？

時針巴

hi😎

仆街你點解釋你隔離條女

新名。。

就到

ok

佢地個個都知我咩樣了

下 咩女

笑咗

不愛絲話你喺佢隔離瞓緊
咁點

喂 咪抹得唔得 留意下我既努力

我隔離無人喎..

好大個日落 影唔到

信你啦

Okay 得我被蒙在鼓裏

想睇

hi靚女

心跳的 好快~~~~~
oh noooo

喂

pm我 我慢慢教你

聽日要交野 但我一粒字都未打

垃圾雪改名昆我

。。。。。。
5 ：2

依家做

影唔到 地鐵經過 一係牛頭角落車

🌅時針牌日落 睇住先

你叫邊個

ohhhhhhh

叫我 sor

揸fit人

you lo

好靚 想沖去海濱

唔好啦 準時要緊

到啦

笑撚咗

隔離講緊話唔要pm功能

沖沖沖沖沖沖蔥

早到

幫我做

我都唔想要

你好粗魯..
不如我地...分開冷靜下

好大個咸蛋黃

你出面係咪有其他女

食咗佢

依家都未有
有無都無所謂 影響唔到我

。。
口

Hi靚女

無..係我地根本唔適合
算啦 祝你幸福

飛飛啊飛出去

Ff總是美好的

。口。

唔受溝 88

放工

。。。。我青春比哂你。。
你算點。。

我睇得出 你好靚

跟小兔飛奔去

連生話整緊

熊和熊喵

無時間溝88

。。
( 口 )

試下改番個名

唔好再煩住我 係咁
(block)

^口^

你都係

我係型

好彩我從來不相信一生一愛侶
我喺lkf

no

Laugh lun jor

Diu

咩係型呀 食得？

See doctor

好可愛

不了

比少少耐性

好惡

又話唔整 屌佢

✔️（單剔）

>口<b

從小缺乏耐性

由佢？

yes 食你

唔變表情撚...

點知佢

.....屌

好緊張

Yes

笑死我

又笑

Hi 我叫型

自己好得番嘅好似

緊咩張[/quote]

試下深呼吸

有條友戴住黑色口罩 得返對眼

練下

mk

呼～～～～吸引人的時候就會被人發現在辦公室裏的茶杯泰迪熊貴賓狗哈樂觀光明會的東西

恭喜

等下先

嘗試幫下我

。。。。。。。。。。。。。。

發財

慢慢等

笑左

好唔好玩呀bb

可以點幫你

唔好咁高逗好啵靚女

如何後悔也知道無從後退

唔知 我搵唔到reference book 依家唔開心

his palms are sweaty
kneels weak arms're heavy there's vomit on his sweater already....

開始上網慢

你未忘 我未忘 猶勝伴在旁

好恐怖

有無人見過我bb..

你搵唔到佢 試下叫佢搵你

Here

搵我？

唔係到咗啦咩

。。。

點呀 想走仲嚟得切

走開啦！唔得閒屌你 我搵返佢出嚟先

唔係 時針b呀

（出嚟）搵我咩事？

我著米色衫拎緊250ml無糖香片。。。。。。。。。

潛陣先 想行陣街

Let's try now 88

係咪我太細粒

好

無人叫你呀......

佢地約咗係邊見？

見到你笑我又想笑

未到…

... 笑死

我都笑咗

時針b無lihkg ac 佢叫我同你講唔好再搵佢啦

得我渣住枝770ml㗎咋

pie&tart?

你都痴媽gun嘅！

出面啦

kowloon bay?

唔知點解好好笑

你地邊度見

我都好緊張

返工 愈黎愈唔想轉地方返工
同佢一齊做野好開心

你唔係嘛

你又有去咩

無去 等緊佢地

唔笑 我係好多人企係到個邊

我到咗

呢度有冇人識機主？？？？？
佢頭先行馬路比架85m撞死左

咩站

咁咪好

你好呀 改名定新人

快啲啦你地 屌

秘密

到

完全唔想咁快完呀
已經過左三個星期
可唔可以係到做長工

f5爛啦！！！

碌左支無糖香片出黎

快啲快啲

? 冇人

講緊咩

馬路個邊呀

? mtr站喎
kt喎

點解呢個時候個post咁多人

人地放工時間

apm入口個度呀

好想落車去撞佢地

相遇

你咩色衫

滾

十卜

哦早知出去食花生

屌 雪雪黎

渣住枝水好難認咩

高舉無糖香片

+1

依家連公里都係九龍

+2

知道係我嚟會覆得唔同啲架咩

你收皮喇

講真架屌

係呀 岩岩放工

一齊喇屌
我即出

明顯會

比我番屋企沖涼先得唔得

i knowwwwww
u go to join them

有少少嫁 不過其實都係一樣

my name plz

雪花非花

屌

佢地叫我滾呀

[/quote]
屌笑到我 好狗

gum u go home la ...

我個名

辣殺
沖埋涼俾個皇帝你做啊

事實真係咁..

對濕濕最好其實

公里我

嫌棄

講大話都講到咁大聲..好咩咁樣？

多謝

佢地靜咗 係咪見到啦

濕濕姐 又話我講大話

標準男仔字

第一次有人寫 好開心

我既第一次仲係到

自私

我上個post有寫你名

濕曬

我講事實姐

辣殺

咩呀

你又知我講假

以後都係到

me smart

我agger

咁我啲字係咩字

你個啲字好cute

7

點解我個名係特別啲

笑咗 屋企人

就黎冇嫁啦應該

用藍筆

kidding啦
我鐘意你黑筆個張 潦得好靚

巴打高瘦？

講下笑 毒撚性格唔敢見人

又呃
今晚實係屋企

咁都睇得出？笑撚死我

我2張都係黑筆

ummm 今次信你幾多成好

好似要睇媽媽同林峰。。

我唔信

9up

啊屌
睇唔到林峰

佢啲字好似冬仔

額

有女神個張

點解。。

agger 啲撇

講真嫁

ur face

很久不見

都話好耐之前識到個巴打係咁叫我出都冇出

....ummmm

約左人出
咪撚講咩精神/威/adore/有fd/mk果d

多啦A夢

我

捉到個思路

留名

巴打 我真係要跟你學野
佢地成日都話我

你咪見過囉

靠害咩you

For saying I'd fight until there is no more

秘密黎

自私見

其實我嚇走曬啲人 對唔住

你就係

笑死。。。

屈me sad mow

同你一樣

我都係

完左？

唔恰你啦 濕濕冇見過 摸返

我無諗住講囉屌你 咁串
Hurt jor

拿去拿去

柯南

真係怕羞唔敢出 雖陸然佢都係叫我踢波 但怕怕

抵

點解我係路牌

想偷我雞

拿什麼

見到咪見到 咁驚做咩 毒撚嚇親人

醜醜見咗三個了

十卜你去玩

唔明

見咗你未

完全無囉 屌你
Hurt jor

佢地陣間屌我偷偷見你咪死

見左我

未

橙

捉到you

仲有冬仔
另外一個係邊個

蕉哥

個巴打去左外國啦 冇聯絡啦 但佢電話仲係到

有人嗎

我是原罪

捉你屎忽
好橙 我自己睇林峰

呀係

得閒r水吹

你好呀

屌無喇喇比人捉出去

我都想比人捉出去

講笑

網友好少keep得耐 通常幾個月就收皮

都係

辣殺又話出去食花生

我放7點呀呀呀呀呀呀

被藍剔

岩喇而家過去捉佢地

笑咗。。

個keyword係偷偷地 not u ok?

上咗巴士。。。

但我有幾多識左年幾仲keep住傾同見面

唔係呀 我岩岩收工 呢兩日比人捉住黎輪

勁呀 請keep

點樣偷偷地

屌你屌屌屌屌屌屌

你get唔到算

希望得

我好似蠢左咁

得嘅

yesssssss

矮矮又走左啦？

咁點算好

靠你了

哈哈哈哈哈哈哈哈

好衰

到底會幾時忍唔到手剪咗pat陰佢

100post醜仔請食飯好似

我黎

我屌你

今晚

超好笑

又整喊我

你隻手好番先

收嗲啦

收到風好似係你

仲忍緊

=.=.=.=.=.=.=.=

那有錢

果2條友見完未

Agger

等包膠

啊 HAAAAAAAA

咪咁8掛啦好心

無法和你回到

聽講你仲八過我

hi

以眼淚淋FA吧

我唔想做呀呀呀呀呀

係啊 吹咩

過黎姐姐度

聲沙 HAAAAAAAAAAAAAAAAA

Wt7

...

快做

那種盛夏

想吸引你注意

Ho ball

開緊揸FIT人會議

Ok
利申盲

見到個ho字就諗起波士高

...ching....

又跛又盲都幾麻煩

我去個廁所 冷靜下先

我係麻煩友

hole hole...

幼稚完

一齊去

睇得出

我沖涼先阿

梳

你做咩jack?

每日要講一次

沖先返黎 唔好嬲我喎

林峰呀。。

唔講

你今日講左了

我似咁小器？

我唔係咁既意思呀
咁我怕

波士高呀..

點解我唔明

回頭見

能同你hole hole地相處

加油

開始眼瞓

唔比訓 打你一下

魚

今晚先訓啦！

清熱酷

閃避

番緊家仲 好攰

可樂

傻仔 得意呀你

凍奶茶

咦未返咖原來

...
Shut up fk you

得 明

Yes walking

講笑講笑

我似咁小氣咩
學下矮矮先

現真身！！！邊個！！！

嘩又多一隻
好睇好睇

回來了

一叫就返黎

秋爺

你會點揀

寶寶委屈但寶寶不說

打柒你個寶寶

好想同你隻撚

why

hi my ladyy

Hibb

搵人提我聽日lunch去買飛睇戲

arrive?

最憎寶寶

我係侵侵

寶寶傷心了

侵仔返黎啦？

你今日先叫完自己做寶寶

無癮 走

nice

返左黎不過冇上水姐

好似係喎 咁留意我
咁好啦我做寶寶啦

留呀 唔比走

...............OMG

咪搞我bb啦屌

你係唔係叫我

終於返黎啦

你叫omg咩

走左邊

見完

我係寶寶

唔係我叫 係我女朋友叫

又講起佢 未嬲完

我都係寶寶

睇緊微微一笑

咁遲先睇既

我女朋友關你撚事.....

我跟電視睇呀

收到風琴晚無返去訓 要比老豆屌死

打交都試過啦 咁小事都驚

衰人

成3年冇返屋企

原來依家先8點

what

where did you go

yes ar

starfuckkkkk

rich

not me

原來係...

我唔捨得飲

same la
我去m記拎水飲咋

花生呢

但我拖著軀殼

一樣

邊有花生

包膠呢

喂啊
滿足我好奇心

請當事人出嚟

感覺唔簡單

在一起

唔好ff

留名跟進

食飯

無癮 睇戲

有無CHING睇媽媽

睇緊請勿關橙

唔係好鍾意睇

岩岩睇完乜鳩辦公室 幾悶

唔知咩嚟

第一集第一個故 講影印機

我諗我無咩興趣

你無咁睇過？
好啦 唔講啦

放負
聽日要交四版紙 我淨係打左兩粒字

無睇過呀 唔知咩嚟
好好好OKOK

番緊home

咩科
1000字 通頂專心做做得哂

鬼故黎
怕嚇親你

好似好開心咁

將D字較到120最大size
50字一版

通常交野之前速度就好快 唔好驚

Final year project proposal
On99下年先開始做要人地依家打啲垃圾比佢

咩嚇親呀 我無興趣姐 我無咁細膽囉

仆街笑撚咗

都要打200字

fuckfuckfuckfuckfuckfuckfuck加油加油加油加油
快D做

1晚1000字都好難 加油啦

係咩係咩 唔怕咩你

心聲 fuck the world fuck my life

報咗DSE...

點會驚

屌屌屌完快做

我試下加油

聽日仲要test ftw

82再見

保護我 我驚

咁你要開始了

82係咩

廢

食飽 坐定定睇好媽～遲啲先睇返琴日個集

努力加油加油加油媽咪跑快D呀

媽咪呀～你做咩呀～～
ＤＡＤＤＹ呀～你咁遲架

82 post
依家81

哦 好 加油!

仲未番到

點解你唔要我

唔好拎走我張被

應該83

sor

食完飯啦啦

廢到

HIHIHI

雪雪返黎啦

佢呀媽 diu la sing

yayayayayayayaya 睇緊電視

反正星期六先睇架啦

我只係想同你相認

venus ho ball ar diu

please smile

ｈｏ ｂａｌｌ

佢呀媽到最後都係咁 都係咁樣諗嘢

趕唔切睇Miss chan

ｍｉｓｓ ｃｈａｎ呀～～～

氹我

hi michelle

(抹)

睇下追唔追得番之前果集

無喊啊

咁唔識了..

原來我對佢一D感覺都無架

教琴果個係叫咩

最後果個故幾恐怖
不過係高登成日見果o的黎

無問題

無睇呀我

唔好劇透呀你

ｍｉｓｓ ｃｈａｎ呀！！！！！！！！

你睇未

我個心好亂

今個星期日一齊睇

仆街 上一集ＭＩＳＳ左好多野咁。。。

你得閒追先

我無咩興趣睇

陳敏G呢

星期六一起身睇／星期５

落左車

見到呢句已經笑死

就係平時關係唔好 無啦啦下令我返到要留我係屋企唔比我出返去先驚

快睇

你睇完快睇lovestone新片

又笑 笑點咁低

D對白又廢D演技又屎
上集都笑死我

陪我啊嘛

MISS YU 你覺得我有無機會呀?

咁有咩好睇

打機去

笑死

劇情幾好睇

岩岩睇左logan 隔離隻蝗嘈到忍唔住屌佢

做人好易放棄 唔洗82 83

我從來唔聽人講閒話架喎

你做得好我加你人工

咁你諗住點

咁型

有冇喊

唔得喇好好笑

由細到大我都以為你唔鍾意我

蝗係欺善怕惡
唔敢真係打人 , 大聲過佢或者話報警佢地就會縮

但係我依家好開心呀

咁咪嘈到好撚多人

冇乜興趣

好型 我唔夠膽 好似

去散個靚心 再做

頂我見到venus有條白頭髮

好似都幾凍 著多件3落去
慢慢行

我指出蝗有依隻特性姐 冇話係戲院要咁做

...你到底坐到幾前睇電視...

咦原來你嚟 我仲以為佢係戲院嘈

啊 我好想睇啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

同埋蝗見到鬼仔會死哂狗

我睇錯以為佢係野妹

你條仔... 有料

好有興趣

所以先咁講嘢 屌

我都有 WEEKEND WEEKEND

一pair couple黎 開頭食薯片爆谷 係咁拋鑊咁搵多啲焦糖個啲（聽到個女嘅咁講 ) 跟住又搏命傾計 個女嘅咩都問點解 已經望左好多次 跟住兩個電話狂響 仲要播片 明明套戲好好睇 破壞哂

我要睇早場啊早場啊早場啊早場啊早場啊早場啊早場啊早場啊

好好睇啊！！！！

好warm
圍左大頸巾 應該夠

笑死...同你一9樣

yes me暖男
慢慢行 行完認真做了

我想問 無睇外傳1,2無問題嫁呵!!!!!

我都無 完全無問題

出去

個學生真係

電視清

去邊
BTW MK

唔該巴打
呢2日我唔會出感情台 費事比人劇透

我有D近視好似

心底唔想做 再認真都做唔到
Btw我開始分唔清藍色紅色

睇下有幾快回先

肯定係老蘭 去食女

唔想做都要做架嘛
驗眼啦清

Hi

回覆速度太快了，請稍候再試

認真哂個冧
今日為左見耕田佬SKIP左唔少巴打絲打
PLEASE FORGIVE ME

唔講比你聽
秘密

55

有包膠就forgive

個校長咁仆街嘅

...
笑撚咗....

痴撚線

屌佢

哦原來唔係校長

屌！！！！劇透左
前兩集唔洗睇啦

校長is mak 00

渣

我決定9做 爛grade咪grade
其實咩色無乜所謂 但如果係絲打 我就可以撒下嬌 (唔知點形容 所以用撒嬌一詞)

慢慢做
好彩我是個boy

原來是個boy

要叫我 快快做
所以對象唔是你

不了 照睇

ＳＥＮＴ

原來你唔知

waiting

fuck youyouyouyouyou

無追晒post

OK 快快做

fuxkkkkkkkkk

本人特此向 貴Post提出秒回請求。

ho ball ar ching

回覆主題失敗

fuck

抱歉

反彈

笑撚咗..

呀好痛

.....事實
又失敗

醜仔千歲千歲千千歲

聽日day offffffffffffffffffffffffffffffffffffff
爽

笑笑笑

唔知點解笑咗
話說where is wet jai

dllm 隻揪

我都係呀屌你!!!!!!!!!

炸兩濕！

同伴愛侶已分不清

呀屌你呀

如你地所願
去老蘭飲野
話我落去食女既見個扑個

請振作

HERE

有時寧願比人傷害嗰個係我

唔睇住打ＲＫ

帶條仔比我PLZ

屌你地

咩係包膠？？？？？？？？？？？？？？

我轉個彎到

唔洗笑我了

真心

good luck !!

=,=

星期六ＯＲ日一次過追

鬼佬岩唔岩

我唔想笑咖

ok la想睇就睇

未得住佢ＬＯＡＤING

十卜wet jai

....-,-why me...

放9棄

MISS CHAAAAAANNNNNNNNNNN ARRRRRRRR

見唔到就
殺

好撚心痛見到佢老母小心翼翼咁同佢講嘢

REPORT!

UMMMM NO

無佢份架啦
典解會咁架

屌暴食左兩日 要節食返一頭半個月先掂

...... 之後見

又笑 同雪的地方政府債務問題達成協議一樣

咁彈我d fd俾你

.....要keep住先得架...

殺

waiting arrr

好撚彩無笑姐

過多幾廿分鐘再振作

我笑左出現在上午在立法院召開記者會，

佢成日搞人個頭！

我記得你講過一個 笑死
十卜

keep住三五七年唔食野就會瘦

冇佢？
罷睇！

.............真心

ＷＥＡＫ

OK

我開始有理障

咁你先

........................................
屌你放過禾
笑撚咗...

咁樣好辛苦

吹呀

點解你同人講你係我男朋友???

Skinship
嘩

有無靚聲既?

我無話要喎

大把

咩呀咁真係下次架嘛

質你食

OK DEAL

轉彎到呢

嘩嘩嘩嘩

咁唔笑囉

me agger

下次搽老鼠藥係頭先

成吉思！！！

今晚抖抖

dllm 殺

你死都未到我死

十卜你上

頭都卒埋喇

要做啲咩

成日搞人塊面

下次得唔得呀

Come

Bye

用印花OJ

好想J

你要靜候 再靜候

next time sin

ok lemon
me understand

真係唔簡單

gogogogo

轉彎到？

屌你失收

fuck me go

下星期?

趕唔到進度

我失收呀

岩岩講左d咩

....

搽AA膠

快架喇

咪鬼笑好橙呀 聲都無得J

我幫你扮LENG包你FUNG收

你痴都未到我痴 成日搞個頭

我係狗

你幫就.... UM..
LET IT GOOOO?

唔撚come唔撚轉彎
我走先

我雞仔聲

咩意思呀

我真係轉緊
轉到下星期

個Ｆ５爛左 點賠比我

你喜

夠你搞得多！

講下笑姐 但呢大半年增左唔少磅

你100%又係瘦到仆街個D

20/173/58/0

「F5」

！＠＃＄％︿＆＊（）

求ching second me

。。
人

邊撚個呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

秒

專心潛水搵海綿寶寶

！＠＠＃！＠＃

HIHIHIHIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

多藍侵侵
#72730

咩55

你慢 我自秒咗

你睇,我洗PP先

屌你地 LOAD撚亂咗

dllm

WHAT DO I MEAN

仆街呀媽入咗沖涼 實有排先到我

依家我問你what do you mean ar ching

fuck youyoyuyouyoyoyuoyouyou

做ｐｒｏｊｅｃｔ！

塊面好多肉 可以點減

上網search

now i ask you我咩意思呀清

fuckkkkk youuuuu

我都想

比我拍兩巴

比我幫你打扮呀

幾重
做運動啦

be my guest

你都需要人幫

thx ching support

mememememememe
please you fight 7 me

輪住一個一個黎 , 要排隊

冬冬成日搞人ＰＰ

...... 話說我睇過其實

你係咪諗住眼線當眼影咁用先

睇過 見過我 ?

唔好屈得就屈

屌你老母

我唔拍7你 打9你

在我心上用力的開一槍

就快超重

........ 屌你

唔係
算

係既話我放心交比你啦

120 100kg..

你一開場搞人ＰＰ

.........

60KG未

我依家要溫書

嗨

我唔止了

我67KG

小弟初黎報到

嗯嗯...

我不是一定要你回來

花